有人整左個mv記錄警犬施暴實錄

頭先po錯台sor再po多次
從來只睇不開post不留言既我
啱啱見到依個mv
依兩日發生既事好似歷歷在目

講左咁耐，其實我只係想講一句
香港人加油！

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

推

呢個mv又係磚又係鐵管，好唔全面

幫推

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相